唔訓既你 依家做緊咩野?

今日早咗

開post遲左

咁早冇人

準備瞓

煩緊

咩煩

眼光光 訓唔著

晚安

有我

煩咩

平時都係12點後架喇

仲有6晚返完通宵更

感謝

努力

仆街原來已經咁夜 冇睇時間

今晚食咖喱

我愛樓豬

樓下柒頭

12點先開post架ma

對個男仔當係fd咁傾 但傾下傾下發覺人地唔止想當我係fd 然後我就開始慢慢hea佢 比佢發現左 大家尷尬
次次都係咁 同男人做fd真係難

正

我愛沙仔

=.=

晚晚mon po

橙
睇黎絲打有一定吸引力

橙

正 唔玩了

點知係巴打

cry over ex

每段朋友關係都keep唔耐（唔超過一年）
自問冇做咩令人地亂諗

真絲

你冇女仔frd咩

讀書果陣正確d 黎講應該係中學先有機會識到異性朋友(所謂純友誼)

做左野之後唔好話異性連啱傾既朋友都好難識

異性朋友關係囉

我未做嘢都識唔到

你個名 慘得過中學冇異性

想知你點同男仔相處

Ching ho ball

多謝

咪普通wtsapp 吹水 得閒出黎食下飯囉

其實毒撚一個更開心

想搵人9up解悶姐點解咁都要亂諗

其實如果個樣唔差 成日吹水嘅話都幾難。。

這是不對的
唔怪得對方會有誤會
俾我都會亂諗喇

係咁碌連登，但咩都唔想睇

真係咁架咩 姐係唔可以成日覆？

我冇事唔會搵囉

一言驚醒
我錯了

hello今日多唔多嘢做

不過我已經中過兩次招有抗體

還好做緊一份 就完

唔想hurt到人/唔想咁尷應該點完左段關係令對方都舒服？ 唔想佢亂諗

日日都咁夜瞓點搞呀你

諗緊幾時先岀到pool

男神

鋼門

仔要唔要

其實點都會 hurt 到架喇係點樣講清楚架姐，我諗都係搵個借口話咩未準備好拍拖唔想浪費人地時間之類

諗緊出唔出國讀書
利申:就30

做錯咩黎

我唔直接答你 我用你個名答你

請振作

2點前就瞓架啦爛面

我都爛

振作

A0

姐係你做野先識到

唉 都超過半年
明明已經知道佢變成咁 已經唔值得
但仲係好sad

點解呀

唔怪之得...

唔諗就有機會架啦

ing

Seed?

聽日返新工 好緊張

阿森納

加油
俾心機

4日假咁就完

返咩工呀

認真早d 訓
聽下歌就訓到架喇

試下深呼吸2分鐘 放鬆肌肉 由其5官
第一日返工通常冇野做 加油

屌你

鳩hea!

it 狗
要帶team
未帶過

啱啱見到曱甴 嚇到揾緊滅蟲公司

小薯仔唔明做leader 係咩感覺

第一日冇野做
真
去到on99坐係度就ok

Manager

諗緊野

咁大獲
自己一個住?

諗緊咩

有得揀我都想做個高薪既小薯仔

個肚唔舒服 訓唔到

唔明點解而家疫情第三波 啲人仲日日出街 返工可以理解. 但係仲去船P, 劈酒係咩心態

好肚餓。。

及時行樂掛

唔諗咗已經好耐

我牙痛 好驚牙齦萎縮

唔知點解見到就嬲 大家防得咁辛苦

有實要架

做咩唔睇牙醫 越早睇越好

唔好呃我唔識喎江湖傳聞做得依d位最少36k架喎

我呢幾日先開始痛 諗住聽日去睇 明明每年都有洗牙 醫生都冇講有咩大問題 好驚

我啦

咁唔驚啦 有好好洗牙邊有咁易萎縮
邊個位痛？

打緊飛機
唔好同人講

牙肉～平時食嘢冇事 但刷牙好痛 我見到自己隻牙好長 好驚

食粒喇叭丸

d人冇晒戒心
依家先係最危險
冇咩事唔好出街啦

你唔係岩岩食左咖哩咩....

食唔飽。。

但你依家諗緊
這是不對的

頭先睇完七號房的禮物，喊濕咗三張紙巾

應該唔只
起碼4字起跳

OK

食多個

刷緊牙

食咗 冇之前咁想嘔
但都係訓唔到

聽過未睇過
聽你咁講想睇

無啦啦想食冬甩

驚又痾嘔?

屋企冇就自己整啦

思考緊人生

驚嘔
個胃頂住頂住好唔舒服

建議睇咗個預告先，知下大約講乜

最好笑就係話 唔驚, 要中嘅就要中啦
自己明明有得預防都唔做足

好撚迷惘

聽日訓醒先買黎食實際d

自己整冬甩？

搵食囉

朱古力味

有冇結論?

搞唔掂

都係
擺定個垃圾桶係張床隔離以防萬一啦

好
謝謝

咁祝果班好運啦

其實唔難

坐多陣先
我個fd叫我聽朝去買咩正氣水飲
飲完嗝幾下就冇嘢

點算呀

我唔識煮嘢

敷幾多mask都冇用

咩係正氣水

google is ur teacher

我冇敷過有冇邊隻好用

im not a good student

咩藿香正氣水

你係迪布尼

好得意
試下lo應該唔會死既

冬甩整得少好煩架

唔係
佢係上面

你整過？

Hi

好耐之前

起碼要頂到今晚

好鍾意佢隻包仲有啲糖

腸胃炎？

應該唔係
冇屙冇嘔
個胃頂住頂住唔舒服

有保濕兩個字就得

食咗咩

ok唔該

今晚食咗粥
今朝都已經好多胃氣

飲杯暖水
坐下係床度先再試下訓底

懷疑人生

試下先
希望冇嘢啦

feel到你下次burp會好長

為甚麼

Hi
由琴日諗點放低 進展到諗緊點活得比對方好

很好
keep住

好辛苦好大壓力

咩事

上網搵緊

失去了最愛

分手?

破產

係

錢

振作絲打

有錢就應該唔洗分手

好似有D道理...

仲未接受到
成個月了

寵物有事，擔心唔敢瞓

有冇睇醫生

聽陣queen 先

咁岩都未放得低
出去搵朋友玩下啦

冇事既
帶佢睇醫生先

咁快冇人

樓豬

本毒撚在

日日開

專業廢中

我都係

又開始等收工

聽日有咩do

加油

睇戲

瞓唔著

幻愛?

係 話睇多次

好閃

你個名

poor Arsenal

訓唔著

冇 越諗覺得自己越廢

don't cry

知易行難

難在行出第一步
加油

Hi，記得我嗎

成日有想出家既念頭

個名印象強烈

眼光光 等天光...

返工

掛住一個唔應該掛住嘅人

姐係點

唔記得你講左咩但認得個名

Hello

我返黎了

有
你好

點解呢?

me too

有心事嗎?

返盛行呀?

咁唔好掛了

做緊assignment

返夜真係好慘

運輸

打機

飲完酒訓唔著

上面果位返夜巴打都係返運輸
你地加油呀

玩緊咩

以前真係開心過嘅
雖然後來都幾絕望

夜晚飲左咖啡訓唔到

冇理由
攤多陣就訓到

唔洗記掛咁多事物好累

飲返酒

咁更加唔好諗啦
棧諗死自己

依句真

都係
我都諗過出家依個選擇
但都係諗下就算

我轉更訓唔著會飲威士忌

我都係諗下，諗完就算，繼續現實人生

係
冇咁易既
始終身邊好多人會寄掛

其實我都係諗下開心嘅嘢
唔開心嘅已經pack好曬收埋
希望快啲可以遇到下一個會令自己開心嘅人啦

咁易做到唔諗唔開心既野既咩
冇錯
加油呀

聽日要返工，但就係唔想瞓

今日戰績如何

可能因為之前真係被hurt到太絕望
然後嗰段時間朝早又真係忙
唯有逼自己夜晚消化曬
係咁喊係咁失眠同無胃口 每日食好少
有時候返屋企嗰陣都暈暈地
要扶住周圍啲死物行返去
之後某一日就突然醒左咁

依家諗返 感情其實唔怪人
鍾唔鍾意都係自己決定
開心過已經好好 所有有時會諗下開心啲嘢笑笑

海運

召喚樓豬

5年前係高登，晚晚都有個巴打開post
叫做「現在係零晨兩點鐘」傾吓偈放下負咁
覺得依個po好似當年嘅佢

錯重點

淨買咗A米

sad

都係咁上下喇

仲未訓

冇錯
諗通左就好啦

不在

我要減肥

舊登好多依d post
依家少左了

應該都....

去左食女

聽日再算啦

個陣細個日日捕佢 要返學0630起身都0200等佢

真
Japjap聲

依家可以12點捕下依個post

比隻仆街蚊嘈醒左

條友屎

果陣我都成日上唔訓post 一日爆兩三個1001

完全瞓唔著

打死佢

今日就係聽日

辣殺

所以聽日先算

試過有一晚等唔到 訓着左 有另一個巴打話我唔要樓主啦

有咩心事

翻工

衰大食

就嚟五點啦喎

肥到又磨爛脾 好痛

你唔講真係唔知以為3點幾

一齊減

依家唔見有外國巴絲就真

冇男朋友 冇得落老蘭
算唔算心事

好難戒口既
依排咁熱好想飲汽水

成日上上下連登就好夜

前幾晚有既
今日唔見

冇男朋友咪可以落

冇問題架我返早更都差唔多時間起身

本身有

好想食冬甩呀

算
男朋友可以搵
老蘭唔好去住

你地唔洗瞓

搵工中 失業一星期

我去洗廁所

祝福手足

等俾人搵
我已經忍著咗冇去

所以好想飲可樂

M痛到訓唔到

7點幾先放工

連登有愛

返幾點？

你當10.30翻到公司

辛苦曬

你失眠？

慣咗夜瞓

祝你早日食到冬甩

唔食！減肥！

今晚飲酒

點解唔試下平常心唔好咁抗拒住先？

食藥

飲緊水

未醉

睇得出

悶 想傾計

香港就六點啲人瞓曬

你外國住？

笑死我 我改返原本個名先

咩名？

原來係你 做咩轉名

用嗰個名玩膠玩得多費時比人記得

哦 我喺weatherspoons xD

是但喇

好耐冇係街食嘢

事但啲咩

你冇出街？

都係R 水吹姐

冇呀諗住過多排返香港online考埋個試

佢哋瞓咗

幾時返？
我好耐冇見朋友 所以先去食嘢

咁正

其實你係英國邊度

有錢

唔係長住遲下應該去york或者swansea

York 會好近我xD

搵你去wetherspoons

Wetherspoons 平到死 又正 咁你幾時返？

應該九月頭or中

返到去又要隔離，咁你咪八月頭先出嚟

係嗰十四日都係溫書

考試好遲喎你

我啱啱考完出晒成績

係垃圾嘢嚟
個成績滿唔意

慢慢嚟啦 你再慢慢温。

其實好奇想知你真係讀咩

有機會話你知
瞓先了唔好飲咁多

已經返到屋企
我就嚟瞓

收工

有食正露丸
最近啲大便都唔成形
有
冇
係咪有暗病

啲朋友好幸福好忙

好正常